%%%%%%%%--------------------%%%%%%%%%
\fancypagestyle{INTERNO}{
%%%%%%%%--------------------%%%%%%%%%
\renewcommand{\headrulewidth}{0.5pt}
\fancyhead[CE,CO,LE,LO,RE,RO]{} %% clear out all headers
\fancyhead[C]{%
     \sffamily
%    \begin{tabular}{|m{3.5cm}|m{7.5cm}|m{0.9cm}m{3.8cm}|}
    \begin{tabular}{m{3.2cm}m{7.5cm}m{1.1cm}m{3.9cm}}
    	%        \hline
        \multirow{4}{*}{\includegraphics[width=3.1cm]{./img/idr.pdf}} & \Large\centering\bfseries Informe           & Ref:     & \small \referencia              \\
    	 & \centering Diseño de estructura del sistema & Fecha:   & \fecha                          \\
    	    & \centering motriz de un pequeño vehículo de & Sección: & \thesection                     \\
    	  & \centering exploración planetaria           & P\'ag:   & \thepage\ de \pageref{LastPage} \\
    	    &          &          &
    \end{tabular}%
}

\renewcommand{\footrulewidth}{0.5pt}
\fancyfoot[CE,CO,LE,LO,RE,RO]{} %% clear out all footers
\fancyfoot[C]{%
	\sffamily
	%          \begin{tabular}{m{2.5cm}m{3.5cm}m{7.5cm}m{3.0cm}}
	%          \begin{tabular}{m{3.0cm}m{10cm}m{3.0cm}}
	\begin{tabular}{m{13cm}m{3.0cm}}
		\leftmark & \\
		%   \hline
		%          Rev: \revision &
		%          Sección: \thesection\ #1 &
		\rightmark &
		%          \sectionname &
		%          \centering Ref: \referencia &
		{P\'ag: \thepage\ de \pageref{LastPage}}
	\end{tabular}%
}
}

%%%%%%%%--------------------%%%%%%%%%
\fancypagestyle{SIMPLE}{
%%%%%%%%--------------------%%%%%%%%%
\renewcommand{\headrulewidth}{0.5pt}
\fancyhead[CE,CO,LE,LO,RE,RO]{} %% clear out all headers

\fancyhead[C]{
	\sffamily\centering
	\begin{minipage}[b]{0.45\textwidth}
		\centering
		\vspace{1em}
		\titulo
		\vspace{1em}
	\end{minipage}
}
\fancyhead[L]{
	\includegraphics[height=4em]{./img/idr.pdf}
}
\fancyhead[R]{
	\vspace{1.5em}
	Date: \fecha
	\vspace{1.5em}
}

\renewcommand{\footrulewidth}{0.5pt}
\fancyfoot[CE,CO,LE,LO,RE,RO]{} %% clear out all footers
\fancyfoot[LE,RO]{Page \thepage\ of \pageref{LastPage}}
\fancyfoot[C]{\referencia}
\fancyfoot[LO,RE]{Ed.\edicion\ Rev.\revision}
}


%%%%%%%%--------------------%%%%%%%%%
\fancypagestyle{ESAINTERNO}{		
%%%%%%%%--------------------%%%%%%%%%
	\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\fancyhead[CE,CO,LE,LO,RE,RO]{} %% clear out all headers
\fancyhead[CO]{%
	\sffamily
	\flushright
	\includegraphics[width=3.1cm]{img/idr.pdf}
}
\fancyhead[CE]{%
	\sffamily
	\flushleft
	\includegraphics[width=3.1cm]{img/idr.pdf}
}

\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
\fancyfoot[CE,CO,LE,LO,RE,RO]{} %% clear out all footers
\fancyfoot[CO]{%
	\sffamily
	\small
	\begin{tabular}{m{7.5cm}m{8cm}}
		\multicolumn{2}{r}{\titulocorto} \\
		\textcolor{gray}{Máster Universitario en Sistemas Espaciales} & \hfill Fecha \fecha\ Edición \edicion\ Rev \revision\\
		\textcolor{gray}{Instituto de Microgravedad Ignacio da Riva}  & \hfill Página \thepage/\pageref{LastPage}\\
	\end{tabular}
}
\fancyfoot[CE]{%
	\sffamily
	\small
	\begin{tabular}{m{8cm}m{7.5cm}}
		\multicolumn{2}{l}{\titulocorto} \\
		Fecha \fecha\ Edición \edicion\ Rev \revision & \hfill\textcolor{gray}{Máster Universitario en Sistemas Espaciales}\\
		Página \thepage/\pageref{LastPage}  & \hfill\textcolor{gray}{Instituto de Microgravedad Ignacio da Riva}\\
	\end{tabular}
}
}

\fancypagestyle{paraCapitulos}{
	\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
	\fancyhead[CE,CO,LE,LO,RE,RO]{} %% clear out all headers
	\fancyhead[CO]{%
		\sffamily
		\flushright
		\includegraphics[width=3.1cm]{img/idr.pdf}
	}
	\fancyhead[CE]{%
	\sffamily
	\flushleft
	\includegraphics[width=3.1cm]{img/idr.pdf}
	}
	
	\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
	\fancyfoot[CE,CO,LE,LO,RE,RO]{} %% clear out all footers
	\fancyfoot[CO]{%
		\sffamily
		\small
		\begin{tabular}{m{7.5cm}m{8cm}}
			\multicolumn{2}{r}{\titulocorto} \\
			\textcolor{gray}{Máster Universitario en Sistemas Espaciales} & \hfill Fecha \fecha\ Edición \edicion\ Rev \revision\\
			\textcolor{gray}{Instituto de Microgravedad Ignacio da Riva}  & \hfill Página \thepage/\pageref{LastPage}\\
		\end{tabular}
	}
	\fancyfoot[CE]{%
	\sffamily
	\small
	\begin{tabular}{m{8cm}m{7.5cm}}
		\multicolumn{2}{l}{\titulocorto} \\
		Fecha \fecha\ Edición \edicion\ Rev \revision & \hfill\textcolor{gray}{Máster Universitario en Sistemas Espaciales}\\
		Página \thepage/\pageref{LastPage}  & \hfill\textcolor{gray}{Instituto de Microgravedad Ignacio da Riva}\\
	\end{tabular}
	}
}